點解拎遺產要21歲咁撚戇鳩

如果我而家拎到就唔撚洗咁煩
明明要讀書都走去返地盤
為咗買衫、生活費、換手機

你屋企人死左都比你激到起番身

身邊個個fd 最雞都用緊6s
我？

屌你老母喇 你呢啲有屋企養o既敗家仔會明？

19歲出黎做地盤
身邊個個都25-6歲

戇鳩 筆遺產仲唔拎就真係遲早比政府呃撚哂
奈何我阿哥又話等我到21歲先拎

出到街 條條女屋企人有錢都比佢地換哂ip7
我都想有人養 靠屋企

香港政府我屌你老母

關咩事？

我阿哥同我講咗21歲先搞到
我都上網睇咗喇
仲有咩好了解

你有社工朋友就知
筆遺產唔拎 政府有權係期限內吞咗佢
當無人認領

想八下 份遺產有幾多筆

我都想知

拎綜援囉

有遺產就唔洗做？

身邊個個用ip7 包括我老婆
自己用ipse用得好爽

有手有腳 我寧願唔撚讀書
屌你老母拎綜援係啲老弱婦孺 無能力照顧自己先拎

屌你我起馬可以捱到十幾年先

屌你老母哂命父幹

急著拎遺產係為左換iphone

笑撚死人

出街見中學生個個ip7，做嘢嘅唔係5s就se

有老豆老母養 唔該收收皮先

我依家俾夠兩部ip7你
到你攞得筆遺產你分一半俾我好無

假膠？

而家啲中學生真係幸福
老豆老母養你地唔撚憂做
屌哂你地老豆老母比咁多錢養個仔買supreme evisu 新手機
到頭來一蚊都無帶過返屋企

^-^

樓主我唔知你真心定假膠
但係好多人冇老豆老母養，仲要無謂遺產，分分鐘仲要爭落人地一筆。唔好講到咁理所當然

利申，18歲已經養自己，冇問老豆老母拎錢，仲要搬出去自己住

咁你慘啲o既 書都無得讀就要因為環境自己搬出去住

我希望你係講緊笑

Between that's not funny

假膠

有幾多

廢文

明顯假膠啦下嘛

公你老母屋 有手有腳無咬老綜

都話

可以唔睇

死老豆定死老母？

可能筆遺產得幾皮野
樓主隻中學雞就講到好似幾千萬咁

手指咬入唔咬出

幾皮野 律師廢都用撚埋 拎黎把撚？

Dad

唔講有幾錢真係冇咩好討論